成日話我記憶體即將耗盡。。。。。。。。。。

help

加ram

下 我淨係開左lol同埋幾頁分頁既firefox 有8gb都唔夠咩

同問

推

增肥囉死肥羊

中左毒 開內置睇 有監視程式mon緊你部機食緊ram

邊隻係…firefox係個browser另外頭果隻應該係遊戲，我最初都諗係咪中毒，但睇黎係開左啲好大食既網同遊戲

就咁睇隻league of legends 都用左唔少ram

有冇淨係開ff 用成1000mb